 ## Показана работа с потоками при чтении большого текстового файла.
### [MainPerTask](src/MainPerTask.java) - по мере поступления задачи создается новый поток для выполнения задачи - 11 сек.
### [MainWorkerThread](src/MainWorkerThread.java) - сразу создается один поток, который выполняет последовательно все накидываемые задачи.
Экономия за счет отсутствия операций открытия и закрытия потоков.
### [MainThreadPool](src/MainThreadPool.java) - сразу создается заданное количество потоков в состоянии wait().
Как только поступает задача (notify()) один поток просыпается и выполняет её. 